[好歌重溫] 屌黑警的西 (原: 陽光點的歌)

屌黑警的西

唱：漏奶
曲：吳業坤 / Cousin Fung
詞：張氏情歌
編：Edward Chan / Cousin Fung @emp
監：Edward Chan

屌你老母西 黑警臭西
屌你老母西 屌你老母西
屌你黑警老母西
黑警西 老母西 大臭西

屌你老母西 屌你黑警老母西
屌你老 母臭西 黑警西

屌你老母臭西
屌你老母臭西
屌你黑警老母西 屌你黑警老母西
屌你黑警老母大臭西

屌你老母臭西
屌你老母臭西
屌你黑警老母西 屌你黑警老母西
屌你黑警老母大臭西 屌你老母西

屌你老母西 黑警臭西
屌你老母西 屌你老母西
屌你黑警老母西
黑警西 老母西 大臭西

屌你老母西 屌你黑警老母西
屌你老 母臭西 黑警西

屌你老母臭西
屌你老母臭西
屌你黑警老母西 屌你黑警老母西
屌你黑警老母大臭西

屌你老母臭西
屌你老母臭西
屌你黑警老母西 屌你黑警老母西
屌你黑警老母大臭西 你老母西

屌你老母屌你老母 屌你黑警老母西
屌你黑警臭西 屌你老母 六八九西

屌你老母臭西
屌你老母臭西
屌你黑警老母西 屌你黑警老母西
屌你黑警老母大臭西

屌你老母臭西
屌你老母臭西
屌你黑警老母西 屌你黑警老母西
屌你黑警老母大臭西 屌你老母西

教徒唱Sing hallelujah to the lord
非教徒就唱 屌你黑警老母西

屌你黑警老母西 屌你黑警老母西
屌你黑警老母大臭西

再返教會⋯⋯

屌你老 母臭西 黑警西

發夢個時大敵當前可以感化下班狗啊